中國反制--有中國女人打算係自己個閪到落毒跟住去美國做雞毒死美國佬

寧波

世界沒日?
邊日冇咗?

毒死自己都未必有生意

毒閪

講咁多嘢都係想去美國啫

點解要做雞 .... 綁個炸彈一獲熟仲有效啦

比人講係做雞大國真係冇講錯

講咁多都係想食洋腸姐

開戰唔會比你入境啦

最毒婦人心

共產堂員想去美國？咩招數

識睇睇留言

「叫莉莉去 他可以一次毒死一個連」😆

呢個係邊個?

臭你又奶

支共班高官會死先

鬼佬好鍾意BJ，強烈推薦佢上下開攻

有無人幫襯先得咖?

外國鐘意屌屎眼，等俾人屌到脫肛

百人斬

facial abuse